隨著動脈盡把悲喜照明

掏盡你心聲